頭先搭地鐵返屋企遇到世界級港女

情境似係啱啱同完男方家長食飯

港女
佢條仔

: 你呀媽煮飯無味嘅
: 吓
: 咩調味料都無
: 年紀大要食得清淡嘛 下次上去我搵豉油辣醬俾你點啦
: 唉諗起遲吓幾十年成日要食啲無味既嘢就覺得慘
: -> ->
: 你呀爸又懶好笑咁 啲gag得佢一個自己笑
: 老人家係咁架啦
: 唉

聽到呢度我望住條仔呆咗咁企喺度
佢望住我無奈既眼神我就知道幾件事
1. 我幾時有話娶你?
2. 點解娶完你你旨意我呀媽煮俾你?
3. 有得你食仲嫌三嫌四 唔啱你煮囉
4. 嫌哂我全家你當你邊個呀

早飛早著啦巴打 呢條女一睇就知惡啃

條女傲驕 鋪排幾十年果句姐

條仔：其實我鍾意男人。。。

話唔定潛台詞係分手啦?

個男仔都幾垃圾

呢d女中出飛算啦

幾sweet
已經認定對方係終生伴侶
而且有問題就直接講 清楚易明
好過其他港女淨係識閪口閪面 等你慢慢估佢點諗
估錯就要閪多你十日八日
而且佢肯指出問題 即係代表佢有為將來打算 有考慮過現實
即係話佢係想解決問題 而唔係製造問題
不知幾好
反正佢哋嘅關係已經close 到上門見哂家長 咁穩定
又唔係當住兩老發作
依家私底下講啫 仲想點
係咪要條女第一次見面就幫兩個老人家洗腳呀

好似俾人鍊住春袋咁敢怒不敢言

同 去左邊 ？

睇佢個樣都廿中至尾
應該係條女ff同想試個男仔想唔想同佢結婚
為將來打算 都啱既夠鐘搵人埋單架啦
第一次上人屋企食飯就嫌三嫌四
佢指出既問題又唔係講完就解決到
你鍾意食濃味唔通要成家陪你濃味?
你覺得老豆懶好笑 唔通我唔俾佢講嘢?
做人可以對好多事都唔滿意
但唔需要樣樣講到出口
仲要呢啲講完純粹係令條仔難做
你想佢點啫

有不滿的確係直接講好過擺係心既，但問題係依家係覺得佢既不滿好無理取鬧

對唔住 漏哂

似幾歲 ?

雙方都廿中至尾

會肯同個奶奶住又港女唔哂

都算唯一可取之處
但睇個款都係攤喺屋企咩都唔做等奶奶照顧

咪就係， 話人地老豆d笑話唔好笑， 世伯俾面個仔先係度陪笑

呢啲港女係要當眾大巴大巴車埋去先會知醒架

呢個情況個女仔走下坡
男仔開始進入黃金時期
屌番轉條女都得啦

前提係個男既有外表 有事業

咪就係 唔通成餐飯唔講嘢你眼望我眼咁

個女就都係嗰啲樣啦
高高瘦瘦有化妝講嘢低低能能咁
條仔四眼 個樣都醒醒目目
有無事業就唔知

對唔住

好正面
我諗如果條女日日篤住你個頭屌
你都會覺得佢係為你好想訓練你EQ 用心良苦

似係條女由朝屌佢屌到晚然後臨訓錫佢一啖佢都會覺得條女好溫柔對佢好好
鬧我係為我好

咦女主角入咗嚟負皮
唔好害人啦 放生你男朋友啦

單憑幾句對話，我地好難評論
或者佢地平時相處就係比較直接坦率，個男仔唔介意
當然我唔係話個女仔咁講說話係啱曬
不過家家有本難唸的經，同另一半屋企相處係好大嘅學問
所以唔好太介懷

希望真係咁
如果唔係個男仔吓吓夾喺中間真係好慘
你諗吓佢連屋企人都咁樣講
平時見完個男仔啲frd肯定都會呀支呀jor

臭閪

港女就一定啦
淨係諗自己
不過學上面講
條女最少有明確表達自己既意願
好過要你估估下

追完post
其實個呢幾個問題都唔難解
1. 可以斬料或者出去食
2. 表明世伯同你唔熟, 又唔想冷場, 先無聊搵野講, 好過大家唔出聲

btw
比我係當時人都無咁快諗到點解
條女肯改善都還好
下下淨係諗自己
好難過人世囉

其實係咪指幾十年後 佢自己都係咁

我既理解都係

到底係 “幾十年之後” 定 “之後幾十年”

影埋圖等大家小心D呢條女嘛

土地問題，可能條女冇得揀呢

-> ->

其實佢遲下幾十年嗰句係咪講緊自己老咗都要等那清淡？
我自己就覺得好難憑幾句說話去評論人嘅
仲要只係得文字 連語氣表情同佢地本身性格都唔知

哈

單憑幾句真係好難知合唔合理，可能個女方條件好好，男方真係高攀對方就唔同講法

好撚垃圾
真港女

屌你老母，個個po都有申會然以為自己好撚醒咁突破盲點，問啲icon去左邊，阻撚住人睇po

唔似港女...
我識得嘅case中
所有港女全部要求結婚之後搬出黎住
肯同老爺奶奶住嘅一係大陸妹 一係新移民

x12

講咁多日後問題
只係提出 而冇任何建議解決方法
係100%鋪排緊分手

下一站金鐘。。

:人地拍拖講句嘢都有post, 連登仔真係得閒到無朋友

係自知低收入人士，無力獨立！

條女垃圾 條仔仲撚垃圾

開頭以為男話無味....
睇到中途唔多岩wo...
再調轉男女睇

拍下拖傾下計都要比人公審
做條女既男朋友唔慘
做連登仔女朋友先慘

好多港女都係咁 鍾意講啲令對方難堪既野

臭西

你講既錯唔哂
但條女態度同性格都好有問題
幫唔落

講黎串條仔買唔起樓咋

利申 港女

慘過做奴隸
單身雖無咩優勝
至少做番個獨立自主 有尊嚴的人

傲你老母臭閪驕

條仔廢到西咁，娶個老婆返黎仲要老母煮飯比佢地食手，正契弟

你真係人如其名, 無鬼用, 老豆老母比人咁講都可以覺得條女冇問題, 港女既出現就係因為有你D廢柴男人
比著係我條女咁唔respect我老豆老母, 乜都唔洗講即飛

有咩作用呢

一有圖就變討論條女個樣
同埋做乜鳩要影人

係囉咁耐先有人講

無話要幫佢
我只係想講 佢有話直說已經唔撚算係港女啦
真係港女個啲當住你老豆老母閪哂你面畀哂說話你哋聽啦

依家你係咪要人地食啲無味餸都要照樣話好好食呀
呃鳩你個時又話啲港女收收埋埋陰陰濕濕
好啦開門見山又話唔respect 唔尊重
你依家當女朋友係奴隸呀
講都唔撚畀人講
你又有無respect 過你女朋友呀

如果一段感情
去到適婚年齡, 廿中廿尾
條女都仲係咁講野

已經唔係咩
大家有咩講咩, 夠直接爽快, 有溝通. 好過收埋係心既層面

講咋嘛, 單單係complain出聲, 有咩咁難?

大家都係成年人, 大家都有自己老豆老母
比少少尊重, 男朋友既家人, 煮得好唔好食都好. 第一時間諗既唔係自己學煮, 而係覺得難頂
對方爸爸肯同你講野, 有心溝通, 你又嫌棄人

有D野唔係講左出聲就得
講完之後點?
男朋友加埋老豆老母就哂你過埋人世囉好冇?

一個成年人到左呢個step, 大家拍到想結婚
就係要互就
但係呢個女仔到而家都仲係停係, 人地就哂佢, 出發點得自己, 諗野亦都冇諗多步
呢樣先係死症

當住咁講已經唔係港女
係蠢女喇

我就未見過所謂港女仲識得陪笑

希望果位ching 最後同條結婚啦，
減少一個港女全在

如果條女真係正正常常咁講佢老母煮野食冇味，我覺得ok, 可以話條女率直，但係而家條女係埋怨，唉聲歎氣，我唔知你啦，但係如果我老母煮餐飯出黎我女朋友係度埋怨我就接受唔到，當我老母係咩？工人？煮得唔好要比你怨？

講多次，你真係好撚冇用

公道d講
老母煮野難食就係難食
唔通整個雞翼魚旦湯都仲要人讚好飲咩

同啲愚孝撚講再多都無用
再者 條女都唔係怨啲乜啫
只係話 無落調味料 都唔係話好難食入唔到口
句幾十年仲有暗祝老人家長命百歲
同意指兩人會長長久久
我覺得係神來之筆

唔好一講老豆老母就話人愚孝
呢餐飯其實想你同屋企人見吓面 你估叫你嚟品評食物呀
佢無講好難食講到出口
但佢語氣已經表達咗

個巴打講到話條女講佢老豆老母一兩句都唔得
要即飛喎 一係愚孝 一係大男人
咁都唔叫愚孝嘅話點先算愚孝呀
做雞賺錢幫老豆老母還賭債個啲先算

個男仔生性啲得唔得
飛左佢啦